\documentclass[main.tex]{subfiles}

\chapter{Introducción}
Este documento está destinado a la obtención de requisitos para la posterior implementación de una plataforma de gestión interna para la empresa Pululart.
Actualmente se utilizan distintas plataformas y herramientas para el soporte de dicha gestión y pretendemos hacer una única plataforma que englobe todas estas funcionalidades y sea flexible para poder ampliar en el futuro.\par

\section{Objetivo}
En este proyecto analizaremos las herramientas que se utilizan actualmente en Pululart con la finalidad de centralizar todas ellas en una única aplicación. \par
De la misma forma, veremos la posibilidad de añadir nuevas funcionalidades al mismo tiempo que hacemos un sistema seguro, de gran rendimiento y muy flexible a la hora de mejorar los requisitos. \par
La forma de entregar el proyecto será a través de módulos. De esta forma se establecerán plazos más cortos dónde se mostrarán pequeñas funcionalidades del sistema final y se hará una integración continua. \par
A la par que se implementa el sistema, se redactarán y, finalmente, entregarán dos manuales:\par
\begin{itemize}
	\item[-] \textbf{Manual de uso}: Especificará mediante capturas y una breve explicación como interactuar con el sistema.
	\item[-] \textbf{Manual para programador}: Se indicará mediante diagramas de modelado y gráficas de arquitectura de software, cómo se diseña el sistema a nivel de código.
\end{itemize}
Finalmente se entregará una web únicamente accesible por los usuarios que estén añadidos en el sistema y la cual cubra todos los casos de uso indicados en este documento.

\section{Alcance y entrega}
Todos los trabajadores de Pululart podrán acceder de forma privada al sistema con el objetivo final de facilitar las labores diarias de cada uno de ellos.\par
De esta forma, se acabará entregando lo siguiente:
\begin{itemize}
	\item[-] \textit{ERS}
	\item[-] \textit{Manual de uso}
	\item[-] \textit{Documento de diseño}
	\item[-] \textit{Intranet corporativa}
\end{itemize}